觀塘線世界第一

MTR Service Update
@mtrupdate

部分觀塘綫列車會於中途站停止服務，

或改往其他目的地，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播

為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，適時加開空車

啲呀嬸